[ios/an]七龍珠 爆裂激戰(85) 我隻game無kary data

龍珠超最終回 — LR KARY既誕生

▼ 覺醒3個細路張卡所需潛玉
Source: 巴哈
小6390 中3480 大336

▼ 2億5000萬下載 龍珠收集任務
Source: 巴哈
Week1
第一天: 使用修練場所
第二天: 賣野俾占卜婆婆商店獲得PT
第三天: 按主頁面綠色箭頭6次
第四天: 進行友情召喚
第五天: 使用仙豆
第六天: 使用「大長老」覺醒章 （體屬）
第七天: 用wiki 通關
Week2
第一天: Z覺醒
第二天: 「娜美星篇」物語關卡通關 (對決！恐佈的基妞特戰隊)
第三天: 使用全屬性隊伍並通關 (體知技速力)
第四天: 收集5個「修練」強化道具 (育成貓仙人第一關)
第五天: 主頁面順時針轉動7圈
第六天: 使用「娜美星篇」類別通關
第七天: o係主頁面banner最右搵龍珠
Week3
第一天: 2分50秒內通關
第二天: 超激戰通關(任何關卡跟難度都可)
第三天: 不使用任何道具通關
第四天: 無傷通過任何關卡 (大亂戰, 極限Z戰鬥除外)
第五天: 潛解關卡通關 (任何屬性皆可)
第六天: 使用25粒力氣玉並通關 (需於同一關卡完成)
第七天: 「極限Z激戰」勝利1次 (任意階段皆可)

活動
全世界2億5000万DL突破！ 地球まるごと！大激突CP

ワールドバトルや新たな物語イベントなど盛りだくさん! 世界規模の超豪華キャンペーン開催!
2018/8/21 〜 2018/10/4 ▼

卡池
2018/9/14 〜 2018/10/4 ▼

2018/9/1 〜 2018/10/4 ▼

2018/8/29 〜 2018/10/4 ▼

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
---
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
---
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
---
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
--

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

Topic

好奇一問點解youtube channel淨係擺呢兩個

好慘

我都唔知 跟template咋

點解要 叫 七龍珠 呢其實

咁叫咩

龍珠

睇返之前d po
有時有個七字有時冇

topic

之前twitter活動派左石未架

lm

笨大正hihi
new post lm

屌下笨大 下抽應該會中

俾氣你！幫你集氣

混血隊唔齊lr好唔掂

其實就算齊都一般

新post on

祝定大家中秋節快樂

蜜蜂包應該潛連擊？

新post 繼續未中Kary

正價石中唔到 我要靠免費石戰勝笨大

極意悟關招原氣玉係咪得封技or 道具對付？

速金擋

請提供 我update
其實冇乜睇youtuber打機

速金中左唔會死？

力桃紅隊
扣20萬血有找

抽不到的KARY是離晒譜的

留名

好撚痴線
好撚多個0

長輩圖

想問暫時
LR 魔達
LR KARY
係咪冇得免費卡10技？

M達 要打邊關？
同埋 界BLUE悟空 等左好耐都未有活動升技
值唔值老界？

界藍好似可以用成堆公廁藍悟黎升 有抽開卡一定有一大堆

個陣d用剩既幣就係換哂界藍

有無巴打過咗1000日都無千日悟

點解而家d超強襲可以用抽角入？
定我搞錯左其他野

而家變左唔限cost?

係香港點會叫七龍珠呀，都唔知邊個走去加咁柒

七你老母閪 叫埋貝吉達 特南克斯呀笨柒

咪係
變左大陸/台仔講法

下次開post時記得改返，今次用住先啦

叫渣根波施

叫超西都柒 鐘意超級撒亞人多啲

on9超西反而係以前香港叫開

超級西爾人
簡稱不嬲叫超西
全寫先撒亞人

點解唔叫多羅古波lu z多

日本人讀英文

dora

gon

ball (ll 佢地自己多個尾音lu)

以前租錄影帶
四大超西決戰傳說超西博羅連

呢個我買vcd

想問蜜蜂包係咪應該潛連擊？ 見佢有暈

聽慣左tvb配音 最正都係比達

冇石派，冇野抽，靜哂

活動尾聲係咁架啦
等佢出下隻限又會多返

冇錯

又夠五十石

我點閃

想問下宜家有冇咩抽法係易啲中LR

抽多幾吓會易中d

啱啱中左第一頁右上笠頭悟天杜拉格斯張lr，
重玩左一星期，想問下有冇用？

想問吳雨霏係唔係普通限定LR?

唔賭唔知時運高 無眼睇今個月既卡數月結單

我要kary 啊

普通就唔係限定啦

無

嗰隻真係好多玩家都唔想中，建議可以同肥料食咗佢升LV

頭五lr係邊幾個？

LRX, LRO

又黎搞排名 係咪排第尾要賣比婆婆

梗係排第ㄧ先賣比婆婆la
如果排第尾賣比婆婆做咩

點解有人會問中LR 有無用架....

咁易中既話下次真係要引繼個帳比人抽

等我幫你

冇
可以賣換錢

因為所有lr都冇用
但啲新手以為好罕有好勁
其實係雞係公廁
個個都會抽到

可以用來幫強襲果張昇技, 都叫有D用卦?

技個隻可以DK做M達?

頭三：格比達比古洛悟與菲
其他次一級

30石個event今晚11點先至完
即係最快都應該聽日中午先派彩

好似話抽得越多越易中

本身想棄game都廢事打新土日
點知抽抽下又中到新野就又玩下 貼下圖啦
我就唔係平民隊 但又未係隻隻彩 3突果隻黎 暫時都只係打左3隊
其實算係最易打出3關 係估唔到極屬咁q難打
用雙rose因為頭關有速屬 所以好惡搞

西多巴，唔好咁串嘴ok ？

中左kary
仲抽唔抽好

好缺隊員
想留石抽藍達

所以我咪話我啲腳唔係平民 只係參考下only
邊個唔知有LR易過啲 但都唔係穩過 極隊我都試左成日唔同腳先搞掂
仲要諗道具幾時用 排位點搞
我從來都贊成box有咩就用咩 過唔到就咪鬼過
我自己都死追過最後得個吉
我只係咁岩有啲好用嘅卡 唔係串

繼續抽la

技勇者好用?
之前見有巴打推薦

值得彩星
( 事實係多到賣婆婆 又有得刷10技 )

用後感 雙倉管都仲係勁過Kary

kary 屌打老手
免費卡過boss rush

起手一流

多口問下: 問題是的新手點先可以升上150LV 120LV的材料已經打唔過...利申: 唔是有KARY

因為而家有齊免費角起手先易

用人哋kary?

本來覺得大頭都幾型，一出完kary即刻覺得個大頭超必hea到

想問綠豆獎勵幾耐reset一次？

好耐冇玩，最近回坑發現多咗右上個格，其實有咩用？

fd代表

柱都中唔到
中親都係d唔關事SSR

打返黎個兩個免費八婆大家會點潛

你上次唔係post 咗張 10 抽 3 LR

新超難關真係好難打
就算齊隊都隨時十幾萬打過黎

運氣好緊要, 你玩開應該要知

係囉

有無人有印象對上幾次開屬pool
係咪都係只限抽一次

唔係，早排先開過技同唔知咩pool

對上一次係
之前唔係

I mean前幾輪
尋日抽完一次知pool就無左
上個星期其他屬應該都一樣
送潛玉我知通常得一輪
但無諗過係個pool都無左

屌姐係每次屬pool都得一次機會搏LRF

勁好多下

一次定生死
不了

lro>lrx>>>>kary>>>>>其他

其實個機率都ok
十連抽有5%其中一隻係LR

尋日就中左銀行大佬 二突

係咪所有屬pool抽完堆角色都係滿等

lrf 都Ok 嘅，下下都出到20氣

我係將頭九抽同保底分開睇
保底ssr有93%係非pick up
知屬做例子24隻分姐係3.875%一隻
然後頭九抽每抽係3%除24=0.125%一隻
咁一個十抽應該就係0.125x9+3.875=5%

應該係咁無錯

利申數學中五程度錯左屌細力啲

lrf我都成日入唔到隊，反而hehe都入到下

入隊同實用冇必然關係

我估就錯喇
每一抽既機率都係獨立
你抽一次又係0.0幾, 你抽一萬次佢都係0.0幾

利申: 唔識計

極pool

抽埋天使菲就可以等17號

咪就係因為無囉
加埋博中隻天使菲
第七宇宙隊都夠玩

天選既accout...？

刷左個LR杜 同KARY AC
有冇巴打想要 留email sd code 俾你

新手岩岩玩無耐原來升隻大波上LR要咁撚多錢 點搵呀

最尾想博多幾百石抽
kary 點知中M 達
睇黎都係到時屬pool 再博仲好

新手應該抽邊個？ 同埋抽到邊個可以開

起手我會揀變身悟/菲
如果純J卡面想要lr我有個kary+lr大杜ac
想要可以俾你

傳說pool抽出人造人
但都未見過封面

夠啦屌
其實中變身悟/菲是但一隻都已經夠打所有超激戰

又派咗30粒石
已還

都係要你嗰ac算
有冇tg

終於中kary喇
Total1600石

冇活動打好悶

魔童d耐而家仲有冇得打？

玉

講真其實值唔值？要咁撚多石去得到佢
用呢個石數黎緊出既所有封面都一定中到

你留tg俾我我今晚翻去俾引繼code你

氣絕可唔可以疊加？
姐係例如對面一round中兩次氣絕，咁係暈一round定係兩round?

派左30石單抽晒
終於中天使菲

其實真係唔值
算啦 佢唔係咩大活動都唔會重課
留石到4周年算了

你意思係1600石都未必中到以後既封面？
都係既，邊有d歐洲人咁易中呀個個50石已經2突

留石啦 佢到時實出d勁野引到你抽既
可能仲勁過kary呢

冇疊加

悟空3父子係咪得悟天最有用？

點解我得15粒

巴打想問下變身悟姐係邊張

小朋友 你太天真啦 1600石封面一定中到？
佢唔比你 你鼻毛都冇條呀

不知喎 係今朝開game就見到派左

極意悟個超激戰難打到...

乜活動都冇 好撚柒悶吖

冇卡抽等於悶
下隻係咪變身布

講真1600石追其他特定lr實唔值，因為全部比盡都係一線隊員
但係kary作為隊長，又免費卡隊員已經勁過老手，實值

有咩免費卡係第七宇宙
好似得 17 18

大把
力天使金菲，體銀悟，速潛飯

全隊齊晒喎

送果30石單抽中

屌你啦

派既30石再加打既廿石都係唔中kary

單抽中LR既真係會折壽
要用幾多運先可以0.0幾%中到隻LR

30石，單抽比魯斯，kary

你條柒頭唔比人屌下唔安落

咪就係，死on9仔聽日有排你喊

比你屌下有咩所謂 佢都抽中左啦

條撚樣生活上受咗唔少刺激，大家高抬貴手

可唔可以屌下我

放咗佢出嚟失禮晒，大家多多包容

你快回去火影吧 龍珠是很危險的

30石中左6隻kary

恭喜

我信你你貼紀錄出黎我課10pack俾你

30石中10隻LR

死返火影post喇廢物

教我ok ？

單抽中kary
但up 圖fail

唔好貼

Who cares?

分享喜悅

頭先睇左巴達克外傳 講佢比菲利秒個刻預見到未來
見到自己大個左既仔同菲利戰鬥 佢就好安心咁合埋眼受死
好撚感動

但係佢成套野到臨死都完全無提過悟空個哥哥 唔通佢地反左面？

埋單過千石

悶番下都好

喜你個頭

設定上俾人遺忘咗
漫畫有講佢安全

我彈出又彈入

30石中左kary hehe lrf lr35 大波 銀行大佬 同埋 大杜

嗯

見到LR Kary 個卡面， 2個合作，佢死都彈番生

5石中左3隻kary

岩岩派左5隻Kary比我

拿迪斯已經大左 仲打到兩下 悟空直頭BB仔 梗係擔心佢啦

射晒果30石，最後一抽
阿媽我得左
[

大家show off得咁開心

呢個pool我過千石6隻LR

爆體唔知做乜好

正傳洗白緊

我諗劇場版有機會編個理由

吹到傳說中嘅超級撒亞人會破壞宇宙跟住講到大王有苦衷咁

呢兩隻我都無 好L想要

射左落超pool一個十連中左變身悟 但無位比佢落隊

唔係講左係比魯斯叫菲利炸撒亞人咩 唔太記得

我都唔太記得

到時入場再算

btw.頭先見倒個ID:1777636390

呢條友彩星埋悟菲

多鬼餘 宜家中左多隻卡用
好過大亂鬥唔夠卡用又叫春啦
中多左張咪當後備lo 係要岩岩好夠玩一隊 多個後備都冇先好咩

d人 2潛LR kary 但開右下/左上係咩玩法??

係左下/右上

正常玩法

係破壞神叫菲利炸比達星 而家竟然成為左悟空伯樂

好似話黎緊劇場版會見到悟空呀媽

自膠

菲利算唔算陰鳩左自己一族
BTW比起老豆我想古拉入正史多D

伯樂?你意思係冇錯?

所以你人腳一定係抽極pool
恭喜哂

我意思係同佢fd左，又去佢星球練功又有傾有笑

咁講法比達先係最慘個個

唔係呀係佢入到既隊我都齊腳唔到佢出場
真係手痕+鍾意悟空先抽下

同人唔同命

我都想哂卡
但up唔到圖

想問下lr kary同深藍達有冇免費升技

知唔知點先可升技？
要同名互食呀

你哋抽邊個pool多？LR悟菲定2憶5千萬？

Fd list 100% Kary on99

呢排升技係咪閪咗
50%食咗20隻先5lv

有邊d 17 18號係一定要升到十技

我全部升晒
連新年18號嗰d無謂野都升埋

多謝都市傳說方法, 好感動呀

有免費ssr刷又多體全部10技晒

下次加埋wiki免費升技嗰版喺#1算

啲老手一早升晒，我仲狂打緊

測拳機
似係打夠傷就送石

幾時有得玩

4點掛

又有幾多石送

超級神龍呢
呃鳩人

想太多

呢樣梗係知 想問下有冇d物語既關有得刷姐

同埋黑髮悟空 有冇咩物語關可以升到ur

國服乜刷活動都無既喂

頂上決戰

幫你玩埋好唔好?

問下都唔得 邊到踩親你條尾？

喂,大哥,我當lr kary新出你唔知問下都正常,深藍達,黑悟都出左一排啦,巴哈/facebook實有攻略睇,你問下自己搵過未?

有時唔係話唔問得
不過好多時都係問完又問

自已check清楚先啦好無

抽卡 > 悶up > 抽卡

其實呢度 d 巴打真係好有耐性, 做 cd rom 都覺得悶, 仲要答

轉貼自巴哈

【情報】9/26「DOKKANと叩け！ パンチマシン！」活動限定任務

瘋狂刷緊ac有個小朋友首抽有冇人想要
無就del

1回合打7777萬以上,唔知用埋道具打唔打到咁高攻呢?

惡魔人

見d人話用食珠加攻隊長技
1粒33%加轉珠加lr

正路用LR 飯 or 技斯

公告話唔比用惡魔人

有冇人擺知baby做隊長

唔比用道具

兩次都一出就LR3悟，未轉珠打毛咩

Baby無啦啦巨猿化troll我

唔俾轉珠道具，單邊神達頭，合體8婆得4百萬

唔比用惡魔人喎好似

1日打得2次
用惡魔人打成年都未必過

試左兩場用lr kary最高都係打六百幾萬

體神達加LR斯路有無得諗？

唔比入場 咁用乜撚先打到7777

要好撚好彩啱人先可以囉

彩技斯食晒成版珠應該打到?

Lr飯應該打到過千萬呱

7777萬
遙遠無期既活動

技斯差唔多全版珠都係得1700幾萬

每日refresh，好彩夾倒個排位，食全板+隊友加攻都有機打倒出黎嘅

我咁樣入去

入到關佢幫我變猩猩

然後完左 屌佢老味

試左大波打全體唔計
加埋過500萬都當我得200萬

好期待咁拎隻LR飯出來玩
一入場變猩猩既

單邊技神悟, LR KARY, 已減對面攻, 消十零粒技珠, 都係打9百幾萬

至少要連埋FD都用33%隊長先有計傾

試完
3突LR飯, 轉到9成知珠, 一千萬

每日試運

我有3突倉管, 融合神, 奈何無體7達

如果用LR飯, 唔好用Baby比達做隊長. 因為佢會變猩猩.
用知比魯斯仲好.

原來有 係垃圾堆搵到隻未升技

用kary都打到1000萬

用咩做隊長?

我3突LRF都係差不多，不果係朋友用120%，自己用一珠加33%，如果會心加頭尾33%應該有機二千幾萬

咪普通kary隊
夾人地隻彩星
減左人攻之後爆擊
不過未滿24氣
打1200萬

我1邊用kary做隊長, 另一邊用技藍神做隊長
得800萬

咁樣

轉唔晒全版 打到2000萬 仲要係d 位剛好
黎睇要好彩地爆兩下連擊會心 先有機

淨係計一擊咋

彩星技斯出會心16粒技珠，加埋攻都係二千三百萬，食滿全版我估四千萬都唔夠，點打7777萬

一擊
咁應該落兩張夾到下link既助攻咭會幾有用

dllm笨大咁L樣黎sell春藥極限z

可能之後會出高%春藥

岩岩終於中左Kary 可以浦頭

有冇巴打想要KARY起手
有超3悟爸合體8婆超17

我貪心d
想要kary 極意悟 深藍達起手

新關kary 玩撚哂啦
其他我驚爆完會心連擊都冇咁多傷

Lr Kary 深藍達 極意悟 物語力菲
仲有兩個位擺HeHe 定物語17,18

物語有力之大會LINK

想問係咪冇得睇總傷害係幾多

太耐無追post, 咩係kary

即係咩野

降臨POOL封面

點打7000萬

咪係囉

想知佢地有無測試過

自己用技神悟, 好友彩KARY
帶菲爸/體超1達 減人攻
其他轉珠, 好運應該可以打到

3突lr飯先打到2千幾萬

用黎捉外掛姐

出新限 隊友會心機率2倍 + 傷害3倍

有道理

7777要用惡魔人 ？

bamdie

禁用

中吧
過晒氣

仲要冇道具

On9一問 點解我見到fd list d人50lv已經升得爆隻kary 明明超激戰啲章好難打 好快俾人打撚死

唔出奇
用人地隻kary一拳一關

最舊果隻力xxx係咪應該好似知xxx咁潛連擊？

唔用就唔好潛住
等到佢極限覺先潛

岩岩打哂六場..唔係baby一開波就變身,就係隻lr飯排最後...

知隊點組先打到過2千萬

潛住55%先

想問極限大波點過 lv.30...我諗左好耐都過唔到, 無乜混血角
有無邊隻角係 core 一定要用？
之前o個廿幾關我都係用深藍達過

第一次開嗰陣

速我得呢堆咋

有冇力潛飯
我通常會放多啲坦
力潛飯同lr小朋友做輸出

混血得呢 d
係咪真係無希望?

無隊長真係難搞D

唯有惡魔人

same
變完身又卡珠 一卷打得6萬

呢個活動真係好膠 除左真係測試有冇外掛之外 唔課玩家 真係投哂降

惡魔人姐係速勇者?
咁我應該用乜隊長好?

你地其實係用乜隊長?

第一次時係47拖堆速屬混血再借LR小朋友
有LR大杜都已經好打好多架啦

如果冇LR速大杜
就要睇借番黎隻LR小朋友生唔生性
我嗰次好彩佢連續兩次出黎都出左兩下超必
至於47你真係求神拜佛唔好中佢招必

LR 速大杜仲未開工, 依家仲刷緊隻悟空
咁我都係等下期再開極限先再打啦

47 速超飯 速悟天 維斯 金猴（如有） 速潛飯
借人地張LR小朋友，輸出基本上得佢同速超飯
搏金猴擋傷同維斯續命
試返幾十次應該過到

開路是需要同一張角色

咁樣有無得諗??

用悟天仔擋下傷好過用兔仔
有排未儲到60%閃

悟天 DK 唔到, 之前無打章

你呢格係開路
要消耗同1隻野先開到
就咁能力上升已經叫潛解
你係咪理解錯左

同名同樣先開到路
係咪一隻dk咗一隻未dk

其實係咪我地理解錯左佢?

巴打其實有無兩張深藍逹?

你dk左一隻上120
咁同你張新抽番黎嘅卡就變左唔一樣
一係你DK埋手上張新卡
一係你用漏斗降番原本張DK左嘅卡番落黎一級
咁先可以開路

一個漏斗30粒綠石
冇嘅話去打下綠石換番個啦

佢應該係得一張就想彩星

補充
我可能眼殘睇漏野
如果你主體係深藍達
但另一張唔係深藍達
咁係唔能夠開路嘅

兔仔out
巴打你好似仲有張xeno大杜？
有嘅放入去啦
小朋友生性基本上就有機會過
不過要試多幾次

抽kary 抽唔到反而有三張toppo

KARY起手AC有冇巴打想要?

用第七宇宙隊 打唔贏極意悟超激戰
用速隊會唔會易啲？

你乜都未dk就打最難個關

sorry, xeno大杜 係邊一隻？

其實出深藍逹好, 定係變身悟好?

求小朋友加好友, 巴打唔該幫幫手

你蜜蜂包旁邊嗰隻

深藍達同變身悟
睇邊隻高防吧？
因為非混血入到去就算真係食啱屬性都好似紙做咁

明白, 乜佢勁架咩

問多句, 超飯, xeno 大杜, 都係 0% 架喎, 定係要餵到 55%?

神次元隊佢加攻個效果都唔錯

無極意唔講經咩

餵到就餵
其實唔勁
但叫做多隻硬淨少少嘅角色擋下

有無人有小朋友可以加下呀
成日 fd list 都無一個小朋友

再課 all in哂kary pool同超pool

幫你唔到呀巴打，我得混血咋

係咁入關出關刷

id ?

加左

感激

放棄...都係搞唔掂...食普攻都成 5-6 萬一下, 捱唔住...
等我練埋隻免費 LR 杜先啦, 唔該晒咁多位巴打

極意悟唔難打呀 dk曬所有野
道具用得好就ko啦

點解無啦啦有特石

原來仲有2隻杜未彩

有咩

日版
唔見有

下次屬pool抽 好煩 抽極都唔出

我之前課晒960yen岩岩見到仲有

係愛呀！杜拉

重點係934石

咁好心機

啲錢唔夠位顯示

棄咗個零星期 返到黎終於中lr

總結今次由0技lr去到齊

想問下邊到可以打到d章？？？

婆婆/等復刻

物語復刻or Hero滅絕計劃

呢堆婆婆好快換得哂

7777萬點打

唔知堅定流

有2ROUND架嘛

人地打力大波
點會唔比道具

真係唔知佢今次活動究竟想點

捉外掛

lr飯 一次咁大把
隻baby真係成日變身

用beerus

冇人掛LR飯

冇章dk

掛緊
打兩日都未試過有10萬
第二個帳kary打埋去都成千萬

要岩位+食岩珠+有爆擊

用kary 打到2600萬

個個都掛比路斯

做耶撚 真幸福 我祈禱俾啲運氣我，單抽得左

Oh Jesus

砌左呢隊
暫時仲未撞到個最大輸出

最尾個粒紅石幾時拎架

仲有粒紅石?

新活動好似玩自己咁
砌一拳超人隊又變猩猩
頭尾Kary 搭春藥 次次一落場就係兩隻Kary 食唔到buff

終於試到齊隊lro
絕對高lrx一格

睇你咩方面睇啦 你話要0道具full血過關先叫勁嘅咪耳環隊lo
講速攻點都係跳舞隊快 我就唔志在扣幾多血嘅
最緊要就係快 反正跳舞隊扣血比耳環隊多都唔會死架啦

點為止齊隊

真係跳舞隊快啲咩？

知格古達同體3細路夠曬火力啦
體比古同blue都要熱身 當你入埋LR傻閪又係要熱身
rose叫好啲 blue當你入LR 知格古達對於速度上係好大幫助

打超激如果係一round打你5-6次可能耳環隊快啲

男人快係冇用既 要有持久力先得嫁嘛

所以咪話睇你咩角度lo
係我眼中跳舞隊冇耳環咁高防係咪等於脆皮呢
又唔係 一樣咁頂得點解我唔用快啲果隊

特別係打超激戰最低消費都11場 悶到嘔電 快啲打完仲好啦

我就無乜點用耳環，成隊黎計同融合比差太遠
自從出左變身菲同kary，融合隊都無再用了

技18
轉珠用

拎走菲利就真，d link九唔搭八

passive 減自己人攻先致命

-15%同超激戰最多咪打個和
3round先見1次
好致命咩?

咁點解要用佢？留隻界藍唔好？隻隻都食到加氣link，又有超激戰

因為界藍廢

priority 我都會排知菲>界藍
寧願用4xxx or 其他技卡都好過出界藍
知菲都盡量唔會出
Lr Kary講緊3m-5m攻
扣15%好甘

你自己都識講，3round先見1次，影響好大咩？
做support拍埋kary度，加多3氣，打多15%
同場有17號，18氣起跳，珠都唔使轉

扣超系敵人攻觸發多77%

你諗住1隻打晒就無咩好講
但界藍同天使菲就肯定落天使菲
講必殺同被動贏9條街
講link超激戰大家都有
天使菲力之大會+3
界藍短期+3驚異+2
咪又係多2氣咁大把

我咪話天使菲>界藍囉

我第一句係想講如果你係想kary 1隻打晒
其他都係sup既話就無咩好講
因為落其他技卡就輸晒3圍
真係完全當sup就無所謂

之後嗰d係解釋俾人聽點解天使菲好過界藍

簡單d講 界藍sup唔起攻唔起坦唔起 除非真係冇其他野落 如果唔係真係完全冇理由落

假設齊陣
1.LR KARY
2.體17
3.速神達
4.銀悟
5.技18
第6張放隻4xxx or技春藥唔過份呀

都係個人喜好
因為我連18號都唔想落
不過頭4隻都無走雞

天津飯啲link仲要幾夾下
敵對拍檔 短期 歷戰
必殺又降攻

睇youtube 片
佢地夾到啪啪聲

不如等其他第七宇宙代表
悟飯，魔童

你無視武天老師

野比飯呢

lr魔童

OK YOU WIN

想問下邊隻係春藥

助攻卡 eg 天津飯，比古

唉屌抽多二百石都係冇kary
放棄

已經冇晒特價石課唔落

係時候儲石等4週年

yup
目標儲夠1000石

冇哂再加左十幾pack

好似有人計過一年派三千幾粒
btw出變身布歐大家咪又係清哂

暈

有冇人換lr kary

差唔多
睇課長劵大概估到
d 零課玩家拍片大約7x 張

明白

屌你老未有隊長冇隊員

要中嘅ac唔中

賣左佢囉

岩岩打土日 打到女子隊 冇用肥婆都輕鬆過
肥婆真係戲內戲外game上都係冇撚用

食剩4粒， 全知玉爆擊，link 到知大杜 打5千萬
差兩粒珠就可以過7777

LR飯MVP

估唔到新超難關 復活戰士係最易打
2隻幻魔人 MVP

岩先抽中復活隊隊長

我過唔到

復活戰士同女子隊最易打 合埋眼都贏

女子隊有無組隊分享

合體八婆做頭 中間有幾坦就落幾坦 靠兩隻合體八婆打爆全世界

學姐做頭都夠啦 食盡加乘又多個角閃 正

冇速勇可以點組
過唔到

極體極速打極都過唔到

試下巴打依個陣先
但我好似唔係好齊腳

點過 我第一round 已經出左嚟好on9

隻lr飯唔識爆擊已經跟唔到

隻人造人同悟空我都無

點解我可以1500石
中3隻重覆LR
LR飯, LR銀行大佬, LR斯佬, 呢三個都係0.04%中率

係都唔比LR KARY, 而KARY先0.4%

究竟係我根本無kary data, 定我太好運

你叫好運
250 5LR 嗰啲仆街未出聲

一定係太好運先中到果0.04%

不過知屬, 0潛同1潛相差太遠
要5LV 回避有咩用

你用咩隊呀

同你一樣但係冇第四第五

芝芝好key 救全隊

冇lro同lrx係咪無可能過到極系超難關

芝芝係抽?

其實冇芝芝都冇所謂 用力肥婆 體比迪麗(超人衫果個)都得
合體八婆就真係有少少重要啦 輸出上好幫到手

有咗佢坦好多呀嘛

Yes

你指嘅極系超難關係邊關

齊全屬果關

唔係
我嗰陣副deck咁都過到

Up錯咗

咁冇唔等於唔可以代替 肥婆同比迪麗都係打番黎嘅 又可以彩星
芝芝我都係放佢第3個位 都係幾rd先出一次
係有幫助但唔係主要
唔好成日諗住同人地砌同一team先得架
自己box有咩就盡用 否則你追卡要追到2046

又唔係核心到冇就過唔到
講真有宇宙生存篇嗰堆再加啲免嗰堆都夠用啦

LR Satan 好用??
仲未過到呢關

我用LRX 隊
但力屬用37
速用ooo
打十次應該過到2-3次

係既 有咪容錯高d易過d囉 冇都過到既

開到超必都幾坦吓

我諗住用變身悟做隊長過
但無乜邊隻好似lrx同lro咁高防
次次都係無啦啦一個必打落黎扣十幾萬
撞正剋屬扣廿幾萬
無佢兩個坦同回血都唔知點過

其實關野出得好仆街 一係你唔會夠血頂到變身
一係你變身前就打完左關野 好濕鳩
你貼box出黎好過就咁問點過

用cat隊長會易好多
120%好易一個必就死

Kary隊入隻37好似有得諗

有kary訓住都過到

用吉連帶頭搭隊友kary都輕鬆過
帶個減攻道具kary差唔多一拳一隻

八婆我無cap圖
無記錯既個時係咁過
隊友用速八婆

極力速體都係靠全體角係咁打先過到
第一關打巴達克小隊好似會易啲
兩下全體應該就死淨巴達克

btw極速係個時刷好友入到場見個排位幾靚就試試佢
點知負碌過左
金菲同未來18mvp

多你1000石都冇any LR

唔撚係掛 2500石冇lr

我想要隊員呀。。。

應該唔奇 成個活動冇抽過變身pool
好在起碼800石係免費既

呢個陣我試過以LRO代潛飯用黎打全屬性
會幾好打
LR狗男女封技同埋都算高防
好有用

終於搞掂晒單一屬
宜家差邪惡龍篇就可以彩星另一隻基本野

岩岩新玩想問下kary dk啲料係咪十月四之後就冇 仆街菲利好撚難打

會每日跟屬性出
星期6極
星期日超

明白 唔該晒巴打 都係慢慢升住先 第一關z hard都過唔到

極意悟係最難打嘅超激戰
慢慢嚟
打咁快好快悶

又黎

直播刪gamr

來吧

究竟今次肉便器會唔會復仇成功呢

定係會再del驚呢

LINK呢

諗住抽唔中棄game

點知

照棄

推

大把人睇你神抽啊肉便巴

一齊推爆佢

求kary 好友
會盡快升上去
610152104

前晚正身/分身各30抽 正身頭20抽到都有好野
有D想ALL IN晒落個LR POOL 但又想留石抽耳環LR

耳環有排啦

宜家抽啦屌

上次出pool儲左5-6百石都正身都唔中

想中LR飯

咁就拿拿聲抽啦

邊關多藍色膠囊重練無轉色道具

晚d 兩部機一齊抽

邊兩部

無專登打過
咁多道具感覺上好難中
得閒捕下呀婆啦成日出

依家龍珠爭25粒力珠果個

開黎見人

少少金剛棒 注意!!!
出左幾個月 應該過曬嘅都過曬啦
估唔到比起舊關快打完咁多 用左4日就打完
貼下圖啦 未過到嘅就參考下啦

西多巴

咁多關都淨係帶一粒回血
唔會好易唔夠頂咩

謝拉巴

諗緊好唔好換力3達 打難關
冇3悟 ， 0突技斯

所以我落左減攻 加防道具
回血仲有其他效果嘅道具得8仔係好少少
蛇女同莊子一個加攻一個只係1rd防 用落唔太好
同埋睇你講邊隊lo 有啲隊係完全夠曬頂

差邪惡龍隊未過, 但無隊長真係無辦法

分身同正身

咁冇計 遲啲抽番lo只好 一星龍係勁嘅
早過遲過其實都差唔多 只係堆癲佬卡勁咪早啲過

差混血同邪惡龍
兩隊都係無隊長
混血都好啲
可以用基本飯帶頭(雖然我仲未過到)
但邪惡龍真係搞唔掂

等睇del game唔成

Link

中LR 了！

又話all in既
仆街仔割禾青

斯路正野呀恭喜

第155石

Oh my god

細力一推

用得著就換
37好野黎

可以二潛

thx 2 位

屌

官方係咪痴線，我唔爆石乜野都早就打哂la
而家日日sm 托波

Kary啲隊員要抽邊個pool 用幾張免費卡好難打

抽超pool有極悟同深藍達

4號就會完?

新人一問 冒險關個個最後拎條件 中文解說網
有無人有？ 之前睇過但揾唔返

巴哈

屌佢老味打埋超強襲玲埋啲乞兒石盡望一抽

開pool到宜家抽左500石抽到灰鳩哂，已經買撚左國際版首抽帳準備重生，屌終於中到

500石就灰

500石

好兄弟

係真心灰...半個月唔敢入game，平時唔會課咁多錢
我知好多巴打抽多好多石都未必中
我知足

我何嘗唔係呢

收皮啦你我屌你老母！

一抽

1200都未中，一隻lr都冇，500真係要還神

我課左6k 雖然唔多 但都叫做有回報

試下單抽

比魯斯有無免費10技

食抽返黎既SSR

好撚想要力屬lr呀屌

之前睇小咗佢
學願巴話齋12氣已經好大力

藍比古

屌啦 要大波比魯斯呀

課啦

下次昇龍allin

有冇人記得邊個係西界王神

我完全無印象

排骨飯嗰邊
曾經比超一悟空嚇窒嗰個？

會係咩cat呢 定係唔再玩cat呢

都未有魔人cat
全魔人瘋狂回血

變身cat/布歐only

冇乜好用既隊員 好似係

或者可能布歐篇177

布歐篇太多人喇

我估好似人造人咁
全150%

體布係味會有極限覺醒重生？
留左粒紅石猶豫緊
紫石都未換，120%極系隊長一隻都冇換邊隻最好

係 之前解檔話十月會出體細布歐極限z
紫石有體17可以考慮超17 好啱用

冇體17
原本諗住紫石換菲哥紅石換大波菲

但如果體布有的重生我一定換體布先，我鐘意布歐 但紫石又冇理由換知布，可能換力邪做下盾，極系完全弱到爆炸

係咁多卡

點解咁多人鍾意用氣入排卡
我覺得好亂

咁限定卡好似真係沒乜

我限定或啲同限定同級先會上鎖

我會照換體古拉
1來個人實力較強
2來知邪波有機會將來極限Z(冇source,純鳩估)

係
變身菲pool 抽200石可以一隻封面都冇，我都已經唔撚奢望中大獎

我都覺體古拉最好，超必又型

問題係色雜
我覺得好亂
搵野難搵
我自已係 解放>屬性>rare

可以排埋色，揀左屬性先，再揀返氣入
會跟依次氣入-》屬性，會整齊啲

17號係170 170 130
21號就三圍150

第7宇宙無力屬代表

打超難關?
落隻力37就搞掂

又抽，邊有錢呀

力37係邊隻

有冇人教路點打7000萬

惡魔人等運到

力屬超3比達
紅石有得換

都唔俾用惡魔人

換定隻技比魯斯等極限z入神次元夾lr比魯斯都好喎
不過冇lr

原來唔俾用

咁多位巴打
小弟岩岩想入抗
想問若果會刷首抽
應該要抽邊個Pool？
同見到邊隻就可以開局？

要刷好刷，過埋呢兩日就完晒d pool

差一隻彩星

但應該刷邊個Pool好？
一直有留意隻Game但冇好仔細睇d角
自己有意抽極意個pool
但唔知岩唔岩

咁更加冇可能

有個LR KARY起手AC有冇興趣
留TG送俾你

屌 個撚個單抽中 正撚樣

好呀，多謝師兄

點樣組隊先可以打進化菲利

你個ac咁垃圾刷過仲好啦

屌你老母

打主線衝下等級先算啦,順便刷多d龍石
準備all in 體17

另外初期唔夠腳
不妨練左幾張技卡頂檔先
尤其技藍神同Lr龍拳都係短期
Lr 黑悟就唔夾技link，勝在回血

升埋天3悟黑悟 用技隊打囉

要升今日就ok

上星期開返國伏中咗LR Kary
唔夠腳鳩砌咗隊
打boss rush 6係為解任用咗個青蛙item
就算塞技腳都好屈下

求加fd
2001127175

thx

係呢6隻啦但Kary做頭

呀唔係 宜家黎講你啱
升完kary就轉返kary行頭

我會ur kary leader
lr 龍拳
技18
知17
技ooo
知16(打超強襲嗰張)，對技屬減傷55%
用全技屬打技菲，我驚去到尾一個必秒咗你

想問一下機種變更係咪唔可以日版轉去國際服？

又試2場冇爆擊

+1

716855328

根本就係每日運勢占卜

又有新卡睇下
新布歐唔駛估
“變身強化”cat
斷估斯路、菲利兄弟都有
但唔知巨大化班友算唔算

自膠
原來有list

唔知幾時極限體布有資料

隻新撒旦坦到

本身齊新cat 姐係迫我課黎抽隊長啦

龍珠Z 三大boss都入到隊

乜鳩都入到咁濟 仲有古拉邪波極悟深藍達

隻隊長得一條加氣link咋喎

Btw 呢隻隊長會唔會有可能變最強天下一隊長？
隊員可以入大波 lr斯 力斯 力肥布+氣絕 再搭多隻大波
吓吓都打全體

屌唔得 d link會崩潰

張技界王神係咪全隊神次元嘅話
就自身+6氣，攻防加120%?

好似係
唔差

唔知界王會唔會係神次元春藥

速嗰張咪係囉

新布d link

好勁
想抽來彩左佢

又係非限神坦
今次仲自帶中氣絕添

舊果隻轉珠力布歐打全體

高確率迴+20lv迴+最低都50%減傷+中確率氣絕 屌呢d神坦卡去邊到搵

隻撒旦吸引過隻新布歐

係 好正

抽中佢可以用嚟打魔人篇超難關

之前你地仲話新布可skip
說好的留石到四週年呢

抽之前個1秒都仲屌緊垃圾啦

隻布係唔吸引 隻撒旦吸引咋嘛

吸引到要落pool抽 你個box會唔會太唔夠深

啱啱你先話齊cat要抽新隊長
呢話說唔計lr斯路點組隊好
全極屬?

一向都屌住玩㗎啦

係囉係囉

唔關事嫁喎 出咩都抽嫁啦 但事實上真係隻撒旦吸引d呀嘛
求其執一堆菲利/布歐掛
咁大個cat真係點玩都得

你啱 唔抽卡根本冇嘢好玩

終於過到

最後一日

《變身條件》魔人普烏（惡）
戰鬥後的5回合後，當HP為80%~100%時變身為『魔人普烏（終極悟飯吸收）』
戰鬥後的5回合後，當HP為50%~79%時變身為『魔人普烏（悟天克斯吸收）』
戰鬥後的5回合後，當HP為49%或更低時變身為『魔人普烏（吸收比克）』

《變身後被動技》
『魔人普烏（終極悟飯吸收）』
回合開始時回復10%HP，ATK & DEF120%
『魔人普烏（悟天克斯吸收）』
回合開始時回復8%HP，ATK+120% & DEF100%，如果敵方目標受到「ATK減少」影響，則額外增加ATK30%
『魔人普烏（吸收比克）』
回合開始時回復15%HP，ATK & DEF+100%、我方全員氣力+3&DEF30%

咁變法咪幾有新意囉
不過唔知會唔會變黎變去呢

其實都真係幾弱

俾隻撒旦同肥布我就得

隻力肥布我抽到3潛

期待呢隻會有得dokkan做神坦

無特價石？

未有資訊喎
不過唔係大活動唔好期望咁多
就算有都可能得3pack

直頭係糞活動 堆任務都派得好少石

應該必殺都有唔同效果
不過加埋都唔算特別亮眼
除左變身條件

都冇用啦 5turn先變 姐係冇乜機會變到啦

出左咩任？見唔到

睇巴哈見到 都係堆例牌野 但完成全部任個獎勵得3石

有冇link 睇下
巴哈係味要會員先睇到 好少睇大陸網

未中過肥布
呢隻唔改passive 都係垃圾

2年前果陣係其中一張主力盾

呢張曾經好勁

果陣力xxx 被動攻+7000，將軍防+10000
果陣盾計力3達第一，邪波第二，將軍認第4邊個敢認第3

Btw百度先係大陸 巴哈係台灣

講真 冇主力過
拎黎玩下會入下嘅 但唔係恆常主力
邊知敢認第3? 金菲lo

o係第三世代leader推出之前
基本上Def數值係無意思
除非食道具再推高個數值
否則打落去分別不大

國伏出17號

計埋物語應該都有20至30石左右

就咁睇mission 6粒
物語8粒

咁第一次打物語都有石拎㗎嘛
我當5關hard +zhard都10粒啦

我咪講緊8粒
佢mission 睇到有4關
2個難度咪8粒

bandai 真係含撚啦，1500石1LR

惡魔人不是幻魔人

其實三代果時 防高定低都係唔重要
事關果時啲血都仲夠打堆超激
只係啲要0道具嘅人先著重ps有冇加防
講真果時力3柒出都冇人重視啦 要盾果時用金菲都得

全體隊夠打

咁計埋秋季mission就19粒

初期47勁過45都係因為佢攻守兼備
後尾45出必個疊防改咗先拉返平手

講緊唔係邊個勁定渣 而係個防其實係由打土日開始先叫重要
其他關 第三代果時拎住第二代班卡一樣過到
防高定低都仲係冇咩所謂

題外話，被動加攻有以下分別：
1. 攻擊時+
2. 回合開始時+
3. 自身+
4. 食玉+
5. 必殺發動時+

唔知有冇漏，有冇巴打研究過邊種加攻成效最大？係咪 1>5>4>2>3 ?
利申9估

屌你老母，係得我乜柒都抽唔到
非特石都課埋都係乜撚都冇

You are not alone

我陪你

Old news?

想買個初始acc 係國際服玩， 有咩lr 一定要有
我諗住新果隻lr 天使悟空菲利， Lr 大波， LRX, LR 細路。
有乜邊d 其他推介？ 之前玩開日ser, 放低左好耐， 想開個國際ser 玩返

我覺得lro lrx一定要 然後就係hehe大波kary 其他冇所謂

完左布歐pool 有機應該會出埋lr 純布，睇定d 先，宜家留一留石

橫掂重玩點解唔揀返日服?

LRX+O + KARY
其他隨意

其實一直都想玩中文 見國際服依家update 都算快， 活動都ok, 不過好似抽野機率依然好西， 同埋loading 耐d, 其他都還算可以啦。

btw LR hehe 係邊隻

希望唔好出得咁急 比我回吓氣
Lr真係次次都追到重傷

黑悟
呀同埋波傑克都值得有返隻，又係好好用既隊員

ok, thank you. 買初始lr acct 好平 , 先幾舊水6,7 隻lr

其實食珠加攻可以係最大 都可以係最細
之後應該係必殺發動加攻

如果當大家+120%
5>1>4>2>3

屌你啦
你中咗kary啦

大佬我唔係射50就中 係前面多10喎...

地拖抵屌

其實觀察咁耐，好多巴打重課完得個吉，下個pool 就會一兩野就中大獎。七夕pool果陣好多巴瀨哂野，之後出lr斯路pool 個個幾下中lr

好似講緊我

少數如我就係次次都重課完先中到一隻>無限loop

講堅我係黑撚左2-3個月
數一數lr悟爸pool 中左lr杜就食哂屎

吉蓮極意pool : 1000石冇極意悟
深藍達pool : 800石先有一隻藍達
未來飯pool : 350石一隻限都冇
技超4 pool : 350石一隻技blue
體17 pool 同 lr斯路 ： 300-350石封面一隻都冇

到2億5千萬，百幾卷中得一隻超3悟爸
300石變身悟 中返一隻極意悟
200石變身菲一隻封面都冇

之後kary pool 500石毛都冇。
之後有石就單抽最後中到.....

唔知又會黑幾撚耐....
我唔會課金住，課金唔中比送果啲石唔中感覺相差好撚遠

唉見到呢張圖就諗起自己次次有體超一星龍既POOL都有抽 但到宜家都未中到

咁係未來飯個pool啦，是但一個

LR Kary D覺醒章可以係邊度打？
我打左好多場力之大會開幕活動第二關都唔跌
定係我打錯關

打超激戰

點解你會有靈感係打呢關？

反而我國服三周年開始玩返 而家9隻石抽lr (冇貨到金)

個pool果然係新布+no 課少少抽到no兩突都好

有抽多冇抽錯

上次抽到彩星左

終於可以幫隻gt菲利十技

上次係指七夕？

係
2500石無LR

慘 3%真係好撚好撚好撚伏

假架，因為仲未中過大獎

特石加18pack 正價⋯

終於完場前彩到隻悟菲

勁

睇下玩到幾耐

全部隊都斷腳想點玩

腳慢慢儲

砌唔到隊點升d咭

kary免費卡都打到一排既

宜家最後衝剌抽隻極意悟 再抽隻體17 已經好好打啦

以為仲有得課特價石

boss rush 都過到晒，有排打都得

極限純布用純粹打
藍達 4悟 gt3悟 gt小悟 3達 大波

仲有好撚多選擇
無藍達用4悟行頭都應該過到

傳說pool 可否不要關，仲未抽到

變身布係咪今日開呀？

Yes 1600

輕鬆 點打點贏

超力隊都大把人選
eg.45,gt35,37,三父子悟

出左極限能力未

係咪力藍神大力過力紅神？
藍神對方一人時+90%攻，紅神必殺+80%

狗衝幾下算喇

力紅神勝在link靚
同銀悟夾到gap gap聲
同埋必殺有3turn 加攻防
藍神打超難關作用會大d
容易d activate extra 50%atk

謝謝巴打

速紅呢？

呀 又課哂特價石

2500石都冇LR
有預感今日布歐笨大會放我一條生路

唔抽都課定先

開pool果日即課註定會抽

我攞哂去抽kary都係乜都冇 上次+今次特價石 再加15pack 正價石都中唔到一隻kary

咁慘烈

咁誇..但冇中其他lr柱先...

得50石
中到就課3pack賀一賀佢
中唔到就課3pack追一追佢

屌你

有係有嘅 中左隻悟爸叫做新 同埋悟飯 但係本身有

個pool真係好垃圾

臨完超pool追多廿連都係冇極意
由開pool到今日抽左800幾石都冇

爆mon出烏龍第一張就中左

降臨完之前課多次特價石想追悟菲.......

結果300石一突左悟爸神貓，同多左隻體斯路

諗咗好耐 真係抽唔落手

今次不抽了 回氣

500石 封面只係中到一隻西界王
其餘都係垃圾

150 石 1 突左 NOOO

350石唔中，用技非夾人地果玩下隻算

唔中肥布同撒旦

50石參與下
出合體八婆 咩玩法

國服第一個10連
係咪可以唔洗再抽

1500 no kary

屌你原來去晒你度

佢出哂4隻雜人飛
拉下抽 keep黑髮 心諗仆街
爆左兩下mon 第二下出烏龍底褲
諗住頂多兩ssr 點知...

底褲一定出封面/LR

我得2張無用舊限

喜出望外
Btw上轉kary已經17號彩星有突

中左體17技17就可以收皮啦

咁開心
中咗?

好想再博開兩路
同埋博隻21號開路

21號開唔開路差唔多 好似係

有冇日服人有抽

yes

隻新布好唔好用

Btw個超激戰煩到on9

打緊大亂鬥未dok

16號呢

一野齊哂

開一潛都唔中撒旦同界王

等到最後先打得入 on99

100石乜都冇

高登有巴打追900石先中
呢到900石中到18張LR lu

我應該要9000先中

好長，好悶
如果有kary應該快好多

真 放人造人隊開左路都唔過百萬
比0突多廿零萬左右

清完大亂鬥夠石既志在參與十連

屌技屬最缺人打唔撚死隻扎馬斯
暈又暈唔到

不過我無撒旦同界王

剛剛開到隻lr古拉兩潛 屌真係幾撚勁

冇lr 廢的

我岩岩都係硬爆佢，撒旦同lr35，一次都冇暈過佢

正
中撒旦

屌 隻力菲都好撚正
我100石得悟飯爸同gt斯路

2隻都係新中
爽
唔抽

課晒特價石黎追呢個廢pool算唔算不智
仲諗緊課唔課好

好撚耶
課曬特價石 都中唔到變身布
即刻唔想再玩

仲難中過Lr

如果玩悟菲隊 有技17號
係咪唔洗抽呢個pool

你搶錢唔係問題 唔好搶完都唔一隻我呀
屌你老母咁就無左1300 賤撚到

體17係kary最強春藥喎

石定蚊

蚊
課曬全部特價石都中唔到

再加我本身儲左250石
即係六百幾石都中唔到布歐
on9好撚耶

今次大亂鬥易到超體隊都唔使出場
最難搞嘅扎馬
第2 turn用lr龍拳留氣出龜波氣絕成功
再過2turn 一下龍拳扣佢300萬就收皮

點解呢 我仲諗緊抽唔抽

Gt斯路係咪廢
冇用？

招必減攻 被動+link加8氣 仲有兩條攻link

無可能唔抽囉

慘 希望你下抽中
同埋多謝你打消我今次課金既lin頭

聽住先

10抽撞下運氣算

我覺得呢隻係最KEY
極意悟藍達都無咁重要

呢刻真係打消咗既
過幾日就唔知啦

真 我覺得呢隊既隊員重要性：體17>技18/極悟>深藍達

隻布歐咁硬既

個超激係咪要迫佢嘔哂d人出黎先殺到

場超激戰打勁耐先完
用復活隊仲好過用kary隊

過左魔童就唔硬
前後6 round
但佢會補滿血

冇撒旦 NOOO

過曬D變身就唔硬

家陣D超激戰愈整愈要打得耐

我順便入D變身Cat入去玩下

變身悟變到超3已經ko

如果唔無lr 純布先至抽兩下，想要無既柱多過隻變身布，張卡同d 技都唔靚好難引抽

strong hold到4週年啦
一野抽番晒

請問體17係抽新布定變身pool?

無課玩家唔想射錯石 雖然都預射空氣

留石

體17係國伏先開
日服係變身布

體17係宜家國服個POOL
日服就等復刻啦

完全唔記得國服呢回事
唔該晒各位

係咪上個pool 中好多LR

我用超隊打左兩場
一場藍色先完一場紅色先完

變身布有冇得練技

唉算啦，祝各位中
我自問真係黑先600石中唔到

石抽隻SR升上SSR 50%
或者知布果關有得刷技肥布Dokkan上去

除左打億血札馬斯
呢關我係正式第一次變到藍色

細布超激＞拎肥布＞DOK上惡布＞升UR＞食 重覆9次

托波招必連擊會唔會加隊友兩次25%攻

又係時候del咗呢隻鳩game

Del之前 力邪波係咪主迴副會心？

追左

輕輕力玩咗200得一隻力邪一隻力肥布

300特價石 一隻 PICK UP都唔中 咩玩法

我想問下有冇咩網站keep住更新國際版既消息？

巴哈囉

我升左15迴 5會6連

無乜修練道具 又冇老界升技

遲D DOWN返就跟你

個畫風型撚到

唔燒道具係咪打唔切？

連特戰隊都有得出下場
拿迪斯連背影都無

吓好撚崩喎
菲利好似冇著衫咁勁核突

點廢都叫做悟空阿哥呀
唔好話菲利呀
連佢老豆都唔係好care佢咁

鳥山明

菲利有無衫都算，係悟空由bb 含手指到變大左咁多個下，仲要呢幕係好經典

100石柱都唔中隻,儲石等下個pool好過

我覺得下個POOL好大機會係月中至月尾出布歐LR 仲要係同宜家呢隻變身布夾到爆既LR

所以抽住呢隻布等下一隻就啱嫁啦

唔抽喇,上個pool已經中左想要既lr,再追抽我驚會嘔突比笨大

屌 最後1pack特價 出2隻知細布

想問下呢, 神王石入面換既野會唔會轉架？

痴鬼線
不過想試
唔知用技斯得唔得

好正喎,我又試下先,要刷既都刷哂,唔知打咩消體好

大亂鬥BOSS 咩屬?

體

講錯
知
用體打

3100!! cap唔切傷害

唔該哂

Dllm 大亂鬥lv3速扎點過
全技隊俾佢磨到夠鐘

都係暈/夾硬爆啦

屌呢隻垃圾真係彩星都唔會有用 根本開唔撚到技

副號尋晚試咗差唔多十次，終於可以第一次贏哂大亂鬥啲關
冇乜第三世代leader真係好講運，尤其扎馬斯

有講過拿迪斯細細個係天才黎
加上佢一直係外地做野
巴達克係唔需要太擔心佢 反而悟空仲係bb仔

貼技屬box先講

不過巴達克冇理由唔知佢幫菲利做嘢掛
叫佢小心啲都好呀
利申唔係好熟佢個外傳

扎馬斯都出左幾次啦
如果都係暈唔到即係個box唔夠深

上個傳說pool抽得太盡
今次個人造人pool抽極都係幻魔人

毫無參考價值

冇諗過落暈角 之前冇打大亂鬥
我岩岩用035 n45 品 悟爸 nooo 咖啡糖

如果係上個pool中LR 今個pool喺度嘈乜撚
1300石好撚多？我多過你都無KARY啦。

抽限定抵玩過抽傳說

因為拿迪斯細個唔係下位戰士黎
佢同比達立巴都可以獨立戰鬥
又係外地 炸撒亞人星對佢冇咩影響 加上又通知唔到佢呢
宜家大波依段故事係以前jack哥外傳畫出黎
所以好多位都唔同左 悟空老母 悟空有著戰鬥服都係後加

d link垃圾定點? 琴晚先中到呢張隊長

主要問題係無加氣link
但隻野唔差

今時今日 一兩隻冇加氣link就牙痛咁聲
入面嘅隊員夠加氣link食一兩粒珠出到必
咪可以留珠比佢出必lo
卡本身廢就真係改變唔到啦
出唔出到必係玩家功力 可以控制嘅唔明有咩問題
下下鳩撳都出到必先重要咩

agger
好撚煩西

咁串把撚咩屌你

佢講野不嬲係串過馬撚
但你又駁佢唔到
人地有佢立場觀點

又想講以前仲難玩d所以唔比屌隻野？
張卡set到要食好多珠本來就係張卡既問題之一
下下都set夠6粒珠/3知比佢出技，咁咪姐係有機會要放棄其他角出必/超必既機會黎set珠
勁同廢從來都係相對，宜家有更多比佢更好既選擇(易d出必/更坦)佢自然就變到冇用，理得你以前係tier1神角